【四月新番】3D彼女

《3D 女友》故事描述現充美少女「五十嵐色葉」與御宅族男子「筒井光」之間的戀愛喜劇。
■ STAFF
原作：那波マオ
監督：直谷たかし
系列構成：赤尾凸
角色設計：栗田聰美
動畫製作：Hoods Entertainment

■ CAST
五十嵐色葉：芹澤優
筒井光：上西哲平
伊東悠人：蒼井翔太
石野亞里沙：津田美波
高梨三矢：寺島拓篤
綾戶純惠：上田麗奈

■ INFO
放送日期：4 月 3 日
每週更新：星期三

好似好耐？

完左咁耐都有動畫

想問完左幾耐?

兩年左右掛

因為年尾上真人版

即係低成本宣傳

我覺得幾好睇 希望唔好HEA做

睇落個氣氛都做得唔錯

不過呢類型動畫唔係好敢睇落去..

睇完第一集就走左去追番哂漫畫 真係幾好睇 但係個尾趕到好多野都未交代完咁

套野個尾應該係俾人腰斬
爛爛地

去左睇漫畫 雖然都係大路野 不過幾好睇嘅

漫畫個尾完得太急

女主好正

lm

諗返漫畫我都係等佢完左先睇

結局老撚土到不得了

留個名
呢套野個OP同ED都幾重手下

結局老土韓劇
但前面幾好睇

個尾勁爛
又趕

漫畫睇到中段分手冇睇